[突發]品蔥收咗皮？

有冇巴絲知咩事？個網突然開唔到

入唔到品蔥可以入一入嚟